# Traditional Chinese (Taiwan) translation for TRA ATP DMI
# Copyright (C) 2024 Taiwan Railway Administration
# This file is distributed under the same license as the ETCS package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ETCS DMI TRA ATP\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-01-01 12:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2024-01-01 12:00+0800\n"
"Last-Translator: TRA ATP Team\n"
"Language-Team: Traditional Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# ATP System Messages
msgid "ATP Active"
msgstr "ATP作用中"

msgid "ATP Inactive"
msgstr "ATP未作用"

msgid "ATP System Startup"
msgstr "台鐵ATP系統啟動"

msgid "ATP System Shutdown"
msgstr "台鐵ATP系統關閉"

msgid "ATP Mode On"
msgstr "ATP模式啟動"

msgid "ATP Mode Off"
msgstr "ATP模式關閉"

# Signal Aspects
msgid "Signal Clear"
msgstr "號誌正常"

msgid "Signal Caution"
msgstr "號誌注意"

msgid "Signal Stop"
msgstr "號誌停車"

msgid "Signal Flashing Yellow"
msgstr "號誌閃黃"

msgid "No Signal"
msgstr "無號誌"

# Speed and Distance
msgid "Speed Limit"
msgstr "速度限制"

msgid "Current Speed"
msgstr "目前速度"

msgid "Target Speed"
msgstr "目標速度"

msgid "Distance to Target"
msgstr "目標距離"

msgid "Overspeed Warning"
msgstr "超速警告"

msgid "Speed Restriction"
msgstr "速度限制"

# System Status
msgid "Brake Applied"
msgstr "煞車作用"

msgid "Brake Released"
msgstr "煞車解除"

msgid "Door Status"
msgstr "車門狀態"

msgid "Door Closed"
msgstr "車門關閉"

msgid "Door Open"
msgstr "車門開啟"

msgid "Traction Cut"
msgstr "牽引切斷"

msgid "Traction Active"
msgstr "牽引作用"

msgid "Emergency Brake"
msgstr "緊急煞車"

msgid "Emergency Brake Applied"
msgstr "緊急煞車作用"

# Control Buttons
msgid "ACK"
msgstr "確認"

msgid "Acknowledge"
msgstr "確認"

msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgid "Override"
msgstr "超馳"

msgid "Emergency"
msgstr "緊急"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

# Menu Items
msgid "Main Menu"
msgstr "主選單"

msgid "Settings"
msgstr "設定"

msgid "System Info"
msgstr "系統資訊"

msgid "Diagnostics"
msgstr "診斷"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Sound Settings"
msgstr "聲音設定"

msgid "Display Settings"
msgstr "顯示設定"

# Warning Messages
msgid "System Fault"
msgstr "系統故障"

msgid "Communication Error"
msgstr "通訊錯誤"

msgid "Sensor Fault"
msgstr "感測器故障"

msgid "Brake Test Required"
msgstr "需要煞車測試"

msgid "System Test Required"
msgstr "需要系統測試"

msgid "Maintenance Required"
msgstr "需要維護"

# Status Messages
msgid "System Ready"
msgstr "系統就緒"

msgid "System Initializing"
msgstr "系統初始化中"

msgid "System Shutdown"
msgstr "系統關閉"

msgid "Test Mode"
msgstr "測試模式"

msgid "Normal Operation"
msgstr "正常運行"

msgid "Restricted Operation"
msgstr "限制運行"

# Time and Date
msgid "Time"
msgstr "時間"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "System Time"
msgstr "系統時間"

# Units
msgid "km/h"
msgstr "公里/小時"

msgid "m"
msgstr "公尺"

msgid "km"
msgstr "公里"

msgid "sec"
msgstr "秒"

msgid "min"
msgstr "分"

# Error Messages
msgid "EVC not connected!"
msgstr "EVC未連接！"

msgid "Train serie not selected!"
msgstr "列車系列未選擇！"

msgid "Configuration Error"
msgstr "配置錯誤"

msgid "Hardware Error"
msgstr "硬體錯誤"

msgid "Software Error"
msgstr "軟體錯誤"

# Driver Actions
msgid "Driver Acknowledgment Required"
msgstr "需要駕駛員確認"

msgid "Driver Action Required"
msgstr "需要駕駛員操作"

msgid "Press ACK to continue"
msgstr "按確認繼續"

msgid "System waiting for driver"
msgstr "系統等待駕駛員"

# Train Data
msgid "Train Length"
msgstr "列車長度"

msgid "Train Weight"
msgstr "列車重量"

msgid "Max Speed"
msgstr "最高速度"

msgid "Brake Performance"
msgstr "煞車性能"

# Track Information
msgid "Track Ahead Free"
msgstr "前方軌道淨空"

msgid "Track Occupied"
msgstr "軌道佔用"

msgid "Level Crossing"
msgstr "平交道"

msgid "Station"
msgstr "車站"

msgid "Signal"
msgstr "號誌"

# System Modes
msgid "Full Supervision"
msgstr "完全監督"

msgid "Partial Supervision"
msgstr "部分監督"

msgid "On Sight"
msgstr "目視運行"

msgid "Shunting"
msgstr "調車"

msgid "Standby"
msgstr "待機"

# Additional TRA-specific terms
msgid "TRA ATP System"
msgstr "台鐵ATP系統"

msgid "Taiwan Railway"
msgstr "台灣鐵路"

msgid "Platform"
msgstr "月台"

msgid "Departure"
msgstr "發車"

msgid "Arrival"
msgstr "到站"

msgid "Next Station"
msgstr "下一站"

msgid "Final Destination"
msgstr "終點站"